一個人要幾有家底先唔會喺香港俾人以言入罪？

好似個人權自由門檻又提升咗，肥佬黎咁嘅身家級數都會俾人搞

如果誠哥唔小心講錯嘢應該仲有得相量掛

佢冇錢時一樣抄你家

你係黑警個女，販毒都無罪

其實法律都係攞嚟蝦窮人啫，有冇國安法都係咁

有錢嘅你想搞我之前我都揸住張 visa 走咗啦，仲等你告，唔 gur 仲可以同你慢慢打官司

窮嘅最多搵法援求情律師，基本上一俾人搞就硬食

所以人權、自由同身家真係成正比，好多人仲未明𠵱點

就係因為你有錢先抄你家呀
冇錢抄黎做乜

但而家你冇錢就要聽聽話話，你講錯嘢可以硬食十年

就算有背景有家底又點
權鬥鬥輸咗/企錯邊一樣俾人抄家
支那大把例子你睇

即係有冇錢都唔可以講錯野囉，冇錢嘅十年
有錢嘅就十年兼抄家

根據文革經驗:
冇

馬雲馬化騰都不外如是
睇下肖建華